上網見大陸利迷,因為買日本仔就放棄做球迷真心笑左

轉做愛斯賓奴球迷啦屌你

2手球衣都問人要唔要,佢落場踢?

過黎撐鏝，我地名宿係支那人

Kop=？

笑死

咁搞笑

英國《鏡報》報導，利物浦725萬英鎊與日本國腳南野拓實達成協議，球員預計1月份加盟紅軍。據悉，在南野拓實的競爭上利物浦擊敗了曼聯。
南野拓實在去年2月與薩爾斯堡紅牛續約至2021年，英媒稱，利物浦在過去六週與薩爾斯堡進行了友好的對話。
在薩爾斯堡紅牛從歐聯出局後，紅軍本週迅速採取了行動，以避開了德甲和意甲球會等的競爭，當中包括慕遜加柏和AC米蘭。
英媒稱，曼聯原本將南野拓實視為麥迪遜的替代者，並連續關注了日本國腳幾個月。但由於南野拓實合約中的解約條款，利物浦在競爭中獲得了優勢。
南野拓實現年24歲，代表日本國家隊出戰22場比賽攻入11球，在最近的四場世盃外他攻入了5球。
南野拓實將在接下來的幾週接受體檢，並商談個人條款。據悉，南野拓實對利物浦的興趣感到很榮幸，並已準備簽約。

go mu la diu

牙海

佢算唔算最強支那人?

董方卓

曼聯 國王董
曼城 孫繼海 + 習近平阿古路合照

利記金球後衛中國人喎

曼聯同阿里巴巴結盟 7億球迷大茶飯

曼聯是全球最受歡迎球會，阿里巴巴是內地市值最高網絡公司，今次聯手備受注目，雖然曼聯近年戰績一般，但行政總裁伍德沃德是華爾街出身，搞波佢唔識搞，但將球會商業化就非常把炮，今次拍住阿里巴巴，即使曼聯成日輸波，但喺商界就冇得輸！

轉會做鏝迷

咁撚平
真係散紙黎
衰左都係散紙,成功左賣貴幾倍都得
諗諗下真係值得買多d 日本仔,個個都咁平但又幾勁

駛唔駛改名做曼淘寶聯

冇左十幾億內地球迷